解決黑警的問題：解決提出問題的人就可以了

X：好，即刻立國安法

以後邊個叫徹查黑警，就係提出問題既人：)

香港人口： 750萬->550萬

留地不留人

有時覺得香港真係一個充滿快樂嘅地方